連登巴絲點練成急速轉身

擒日700升果時入重call,夜晚道指跌，700 adr跌果時又話入重put,而家倒升又話己經call 爆700 點解可以咁準?

跟大師啲圖買實中啦 有幾難

屌教撚咗你點揾食呀

大師日日都睇淡冇乜轉身

出圖大師喎 唔係沈大師

勁到輪商未開價己經可以put or call

有期貨玩嘛仲玩爛鳩輪

電競選手嘅野你知條春咩？

你有佢地咁手快樂就你係大師啦

原來係出紫色mon 果位